其實諗住係豐澤用二百幾買貴野嗰啲應該心知肚明

有乜理由咁著數俾你用200幾蚊買到貴野
諗都諗到個網係中左bug先會show錯價錢啦
我明 人係貪心既 落個order諗住搏下冇乜所謂
不過仲要同豐澤撐到行嗰啲真係好冇自知之明